求救 Lucky sim 轉台無訊號

今日喺第二個台轉號碼去Lucky Sim, 換卡後冇訊號，請問幾點先開始有訊號？

打電話去呢個號碼變咗冇用戶登記

Ching想問解決到嗎？